過年後第一堂學車，師父成程黑口黑面

唔知關唔關冇俾利是既原因？

1212啦

開快d扮撞石壆, 到時佢會認晒契弟

小兒麻痺呀？

咁考屎得啦